荷里活《火影忍者》真人電影：正在寫劇本並要和岸本合作

好萊塢《火影忍者》真人電影：正在寫劇本並要和岸本合作

2015年獅門確認正在開發此片，由《大娛樂家》導演邁克爾·格雷西執導，不過之後消息甚少。格雷西近日接受采訪，透露了該項目的新進展，表示還在寫劇本，他認為很重要的一點是要和漫畫作者岸本齊史合作。

“太多由著名漫畫系列改編的好萊塢電影都做得不太好，對我來說，如果我要拍《火影忍者》，我會需要跟岸本齊史真實地展開合作，並且要達到他會閱讀劇本、並很激動將其拍出來的階段。”

格雷西表示目前他們還在創作劇本，直到劇本讓每一個人感到興奮了，他們才會進行下一階段，不然不會去破壞一個了不起的系列。

唔知會唔會有黑人佐助

又一套cosplayer 電影

啱啦 雷影嗰堆一班力架

雷影忍者 Nigato

佐助揾番日本仔會最好

RIP

Nooooo

屌 日本人搵鬼仔拍
鬼仔搵日本人拍（鋼練）

火影忍者：全新進化

黑人佐助
白人雷影

如果肯學marvel咁改
應該都唔會太差
至少好過畀返日本人自己拍

已經有trailer

木葉我唔理佢

但雲忍村一定要搵返黑人
我愛羅一家要搵中東樣
如果唔係邊體現到忍者5大國有幾咁多元化

屌諗到有角色無神神變黑人

八尾奇拉比或成最大贏家

最唔應該真人化系列...
金髮忍者,超光鮮的衫, 個忍村標誌鑿係個頭到, 忍者??
真人化
主角仲要on9 大叫: 我要做火影

跟住荷李活趨勢走，
可能naruto係女人，sasuke係黑人

HORSE DOG HORSE MONKEY TIGER DRAGON!

真人化火影要改改個look佢先得喎
跟足實出硬事

諗起龍珠

大波田邊個做?

屌唔好提啦

岸本當時都係鳩寫... 好似鳴門見長門.
(記憶,可能少少出入)
長門問點解要信你,鳴門都係鳩吹 因為佢要做火影, 長門竟然咁就信佢,咁佢之前搞咁多野做咩
中二病劇情

真人版一定好7 唔好搞衰自己個名啦

最強人選：Alexandra Daddario

呢個真係無得輸

因為太大波而遭到港女櫻，井野同天天欺凌

日本人聽到啲外國人用英文講招式名有咩感覺
Fire style: fire ball juju

你望下黑豹, 好明顯要黑人嗚人先可以谷爆票房

成個雷國嘅人都已經係黑人嚟啦

唔該唔好搞其他國家嘅人

想睇綱手

廠心搞呢個系列嘅應該唔難搵人

神奇女俠都係中東人做啦

自

白同再不斬呢段homosexual relationship 又係荷里活左膠至愛

第一套動畫改編電影拎Oscar 不是夢

真人白眼都應該幾on9
唔好破壞火影啊

D黑人rap得咁勁 搵黑人做8尾就岩哂

全新回想劇情：佐助因為練習豪火球之術燒傷自己變左黑人

好撚感人

輪迴眼呢？

黃種人好撚柒 唔岩拍漫畫真人版

本身對眼連CON都唔洗戴已經有白眼FEEL

Dragon ball:Evolution

google咗

井野都大架喎

Naruto : Evolution

主角要黑人、白人、黃種人都有先唔會政治不正確

佐助改為殺人蜂做對家

火影世界第一

但呢個真心拍得幾好

有套類似嘅
降世神通

揾中南海五大高手出天照月讀千鳥

一搬上大銀幕就會好柒

咁又係

痴撚線

春野櫻 係咪要搵港女

唔知有冇我同四人眾

黑人識rap

念咒出招有冇加乘？

有火影就有你

Na ♂ru ♂to ♂

多由G

真人版casting大家想搵邊個做？

暫時諗到

周潤發:自來也
鞏俐:綱手
陳坤:大蛇丸
吳亦凡:佐助
Janice Man:小櫻
王寶強:小李
成龍:凱
van樣:帶土
劉華:卡卡西

大家點睇

荷里活
會唔會全部搵香港人

問黎都多餘
你睇下8尾有冇加乘啦

八兩金做賀意

石修會唔會有機會被邀請？

大波田變咗黑人做

咁就仆直啦

8尾個設定本身唔係黑人嚟咩

the rock 做八尾

咁Morgan Freeman做雷影？

仲要對眼都似

咪傻，梗係奧尼爾做雷影喇

屌

有個日本奶奶cos鋼手 真係99% match

陳豪個樣

話唔定九尾先係…

火影其實比人吹大左

Hunter > 火影

一見到周中笑到我仆街

谷爆票房

石修型撚到

有邊個可以一戰 佐藤健 劍心 但好似唔夠 神秘 chok

我覺得 Kate Upton 似樣好多喎 大得黎肥
Daddario 太健美啦 雖然 對野真係好正 好彈手

sor諗左綱手

一個做哂啦

收皮啦 港產狗

cls

吳亦凡做最啱，又靚仔又cool

真人版唔好搞到cosplay版
你做到件衫同打扮一模一樣又點?

邊個嚟 Sor真心唔識

揾邊個做都會覺得柒

你有freestyle嗎？

我屌，唔得...真心唔得

蛇精男咪岩做大蛇丸

屌你老味我飲緊水架

崔始源贏呢條大陸仔幾百條街啦

推

黑絕直接搵黑人做

行街啦 凸下爬佬
成隻怪物咁